[開心星期五］曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[619]

Slow

Topic都拎嚟玩

樓主小氣狗

開個post開成5分鐘

笑到我開唔到post

慢撚到咁

贏你

樓豬

靜啦

冇諗住爭

大家一場曼迷手足
駛唔駛咁樣jer人？

開心星期五

Good topic

幾smart

比爵連撚完唔順氣，柒住衝出公海開post搵人認同

婚前抑鬱，好正常

又改名

樓主

袁清真係有病

袁師兄柒好多啦, keep住柒

25嚟講
曼迷算唔算最25

Tackles

你仲有排學

佢有白卡

綠帽狗最25

皮已正
正皮係俾連迷
希望唔好太少正皮

帶咁多歡俾大家

Dirfttle

沉船狗晚上好

Tackle 咪係囉

明既

令連加特迷咁上心真係好正
下個po繼續

又玩爛

Ching你好似上心啲

我反lin

lin迷真係食得屎啦，呢d狗屎叫有作用真係得啖笑，跑又唔夠人快，波又控唔撚掂，走位走撚到唔知去左邊，玩ig扮超新星就有佢份，咁撚好戲唔做影帝真係浪費哂。

Topic應該係連加特別開心的星期五

好地地討論下福點犀利

佢建議我開po問下大家睇法

被人笑有咩所謂
連加特開心咪得

人地叫你做咩你又真係做

爵士連加特別開心星期五

弱弱開po一問
個個連迷都咁認真

迷連幫手推一推，就沉 快啦

爵士連加特係咪波台白痴？Rashford > O.Dembele？

歡迎收睇開心星期五狗咬狗節目

大佬咪出去公海柒有咩咪係到狗咬狗

我教狗有一手

連加特只不過係27歲
就已經攞過足總杯，聯賽杯，社區盾，歐霸杯
仲有大約 10 年職業生涯
連加特係之後取得 9 次英超冠軍
就可以打破 加利仔攞 8 次o既紀錄
即係話連加特仲有 1 年可以走盞
只要我地其他隊員 山神 福神 o既鬥心同熱誠返左黎
根本可以不失一場 奪冠卓卓有餘
排第 6 又有咩所謂?
你問下自己 有邊個人奪冠係一場都無輸過?
最緊要可以奪冠

利物浦
廿幾年都冇功而還

曼城
我唔信下年都可以攞到

車路士 不說也罷
根本就無咩記錄可談 只不過全部比曼聯破鳩晒

有連加特先可以贏英超
論技術連加特比辛祖更穩定 更有經驗 技巧更趨成熟

見到你地係咁抽連加特水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一個人 10 年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你老母先
一表現差狗竇最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

留名

Manchester United are favourites to sign 24-year-old Paris St-Germain and France midfielder Adrien Rabiot, who will be a free agent on 1 July. (Mundo Deportivo - in Spanish)

唉手足你咪再搞咁多野啦

樓上手足反正冇人識 柒左潛一排又係一條好漢呀

咁唔爭在簽埋伊卡迪
更衣室搵定鐵棍

rabiot正呀

鐵棒互扑

引到好多迷連出黎好正
有連狗幫手開po幾好
一人一正皮讚下連狗

我叫你開po你又幾聽話

Ching

都好呀 多返啲性格巨星 好過YouTuber

特西咁夜

來自邊位手筆
好文采

@雀屎
講返波啦
福點勁過丹比利呀
唔夠講唔好屌人呀喇

Manchester United are confident of completing a deal to sign Sporting Lisbon midfielder Bruno Fernandes for a fee of around €65M and are hopeful of doing so by the end of next week. [A Bola]

快

你慢慢睇球王咪知囉，繼續活喺自己個世界到

Welcome Bruno Fernandes

綠帽狗

俾d野J下都好

原來你全職嗌交
唔識架？

free agent可以300k 週薪

買咗啦
fifa開心使用中

條友雪左半季無上過場, 仲得唔得架

好似有協議，曼聯想買就要優先考慮

why?

免簽肯定正野 夠靚仔仲要長髮J到爆

佢之前好似開巴狗170k

打個邊爐

220

拉返高我曼啲顏值啦
而家成堆黑鳩仲要樣衰

你我哈哈笑

靚仔有撚用
格衰

feel到要原班開季

麻煩到仆街 更衣室又捉鬼了

其實條友睇落都幾慢

唔洗11隻跑狗既
BRUNO 勁到癲
買到佢真係不得了

要留普巴就至少要隻跑狗跑埋佢個份啦
都仲未講控球權問題

簽黎扑柒英撚

杞人憂天無意思

未黎就已經話跑得慢
黎就話控球權
咁唔洗買中場咩唔通
中場黎講左右超重炮
有組織有傳波有防守
極有質素既球員

哇 柒撚到。。。

Hi文囝

睇袋咁得閒
幫手入去笑下啦 沉喇

爵士連加特係咪波台白痴？Rashford > O.Dembele？

幾時教我日文

你唔好咁啦....星期六喇

柒夠未 收手啦

搞咩祖雲達斯個Next Manager - Others 賠率係1.01
唔係Sarri唔係Pep唔係摩狗仲係邊個

hehe?

So B

有沒機買夏蘭特
老豆同堅尼有仇者
個仔唔係呀
話晒跟蘇蛇出身

salzburg今年一月先買, 點會咁快放
搞到佢老豆收山, 再去返同一隊仲唔俾人屌到仆街
唔好諗喇

咪FF啦 咁多隊爭緊 人地黎曼做咩

在朗尼協助下，華盛頓聯隊目前排在東岸榜首，而這名英格蘭射手已經表明自己暫時未有考慮退役：「我目前狀態很好，今年後我與球隊仍有2年合約，完成後我會再看情況決定是否繼續踢下去。我會在美職結束球員生涯，之後再看看有什麼選擇。當我掛靴後，我希望成為教練，不論什麼層面也可以。對我來說能回到愛華頓或曼聯都是非常理想的。」

睇個勢兩年後蘇b應該變蘇狗, 返黎接班啱啱好

不如等傑斯

未夠呀 同你地迷連玩得好開心

球員兼領隊

朗尼真係仲交到貨去之前中遊隊黎

使唔撚使咁大雨

唔好以為笑你就係迷連啦…

開心ching咪要死撐啦

屋企漏水

望卡膠成材好過
而家似係曼聯體系問題多
唔改革下個管理結構都唔會有咩大改善

你都咪咁認真啦

幫手推下笑下我啦

爵士連加特係咪波台白痴？Rashford > O.Dembele？

Done deal

唔係咁開心下話

舊樓係咁
上年山竹先恐怖

屋企後山啲樹都仲未清得哂

肥普

雲加又贏

新會員加入
07開始睇

睇下米希達恩
一留普巴根本冇需要再諗防中以外既人
Thomas Party啦屌

點煩法
psg唔係咁既根本冇機會走人嫁喎
睇下華拉提

0444

Sarri -> juve
Lampard -> chelsea

林伯唔係唔走咩

其實樓主點改名改到有國旗

法國隊呢
去蒲呢

熊餅成日屌鳩人大陸 自己又用顏值

乜宜家唔係要買返個防守型啲嘅頂hehe嘅咩
定係買咗返嚟之後又想工兵化人去就普巴

真係屌鳩死摩狗
就係佢搞到曼聯變黑鬼聯
陣中d白人靚仔都比佢趕走晒
盲呀朗隊呀小豬

你可以唔中意曼聯 但你唔可以否定連加特

wtf m8

後面防守夠勁使鬼用hehe呢啲工兵咩
鏝後面一隻費癲搭前面2隻c華
不過前提要執到好中後防先

洗唔洗加埋落5柒到？

係咪調轉咗嚟講，鄰居個後防受嘅壓力根本都唔大，次次一受壓就爆

鄰居最勁係成個中前場都會一失波反搶，再加埋佢地打控球，搞到對面成日半場都過唔到

Sadio Mané: "Yes, I was really, really close [to joining #mufc] because I even met up with them. So I was coming, I was there and I spoke with the boss who was there before [Van Gaal]." #mulive [mirror]

Mané: "They made an offer, but in the same week, Klopp called me. He said 'I think it’s the right club. The right coach for me, and I think it’s better that I go to Liverpool’. For me I think it was the right time as well. I said, 'I am going to Liverpool.'" #mulive [mirror]

#mufc have sent a proposal of €90m for João Félix. The value will increase to €120m if certain objectives are fulfilled #mulive [correio da manhã]

都係果句, 有個進攻form / 進攻教練先係根本

你有form就買咩人都1+1 > 2
曼聯5年都無form就1+1 < 2

有form 球探知你要咩人, 唔係話100% 岩但都容易成功好多
無form 淨係睇個人能力, 又唔知岩唔岩曼聯, 最後都係10個博中2-3個

so sir + 費倫做唔做到睇埋呢年

咪咁啦，佢弱智架

晤試下bid fekir ?

狗餅係咁

顏你老婆值

PSG 個Herrera 靚仔好多la

@草食男ching
屌鳩狗餅用大陸字

any j news

簽番黎唔掂嘅話平賣出去冇蝕

手足們早晨

Rashford係勁過dembele既
迷連都係有品味

組織靠普巴 你都知佢幾咁穩定
一冇態就碌柒
以攻代守好過啦

白痴仔個個po都cap圖出黎
我咪回佢一次咁多囉
我on9 有咩所謂 你地幫波台白痴仔雀連含先精彩

講一次推一次 好快1001

爵士連加特係咪波台白痴？Rashford > O.Dembele？

仲嘈緊

拎個前鋒同防中比

Celtic架
識唔識架

些路迪同迪基亞有咩關係

你唔會太慣呢度

嘈多陣好la

今晚王者利歐洲冠軍大家潛到出年la

些路迪嗰個去咗里昂，咁佢都有得出醜

聽晚

聽朝

星期日嘅凌晨，識唔識中文呀夜子

今晚已經吹奏定啦

冇人理死獌狗啦

wilson 班兄弟已經除定褲bin c

傷心星期六

你嗰個dembele返左大陸陪你沉船喇
認真on9

所以熱刺都踢唔掂，更加唔會拎去同英超比，你係咪想比人笑？

袁ching另開戰線

係呀 熱刺dembele 笑哈哈

條大眾撚一個朋友都搵唔到

梳 唔同on9做朋友
Rashford 勁過 dembele未 賣到一億未呀

爵士連加特係咪波台白痴？Rashford > O.Dembele？

吹奏下你到1001先
幾多人欣賞你白痴

推到1001有排推 幫手

其實啲人笑緊你on9咋，咁既野都開個post

今次撐邊個？
雀連
開心星期五

有50人笑緊我on9同爵士白痴仔，爽到
繼續含 我繼續推

條白痴仔個po都放cap圖以為好撚獨到
搞到我都忍唔住破處開po歌頌下佢
迷連個個衝出黎陪我柒
又話幫我推po既
愈推我愈唔開心愈柒架
爽

條友係咁，賺大陸錢買大陸野仲屌鳩大陸
毫無原則

原來仲未咬完架

係，得你一個唔on9，呢到全部人都on9

其實得你柒

好撚肉酸

迷連一日仲衝出黎 我都會推
連加咩條龜頭仔呢 同你迷連黨出黎啦
好驚你地block同唔到你地一齊柒

龜頭仔 慢慢同你傾

估唔到依到有人肉酸過爵連同猿公公

呢度對某一件事只可以有一種感覺，其他感覺就係on9！
C朗唔慶祝係100%高尚的丶有顧念的丶無私的，違背這意見的就唔得！
所有本區的會員思想要一致，正如北韓人民對金氏家族的崇拜一樣。
我平時圍內有十個朋友，有九個都話林峯好靚仔，但有一個話佢唔靚仔！豈有此理，林峯都叫唔靚仔？真係on9!我認為思想是要控制的，於是我們九位一齊圍插佢，話比佢知呢個世界只容許一種感覺

潮文幾時都啱用

推下我有幾柒啦
唔好掛住含

爵士連加特係咪波台白痴？Rashford > O.Dembele？

收手啦睇到好尷尬
柒左成晚仲未夠

有名你叫潮文

推出公海，第時又笑返我地全體獌狗都係咁on9

屌 成個post 比你地搞彎晒

臉皮厚過你地班迷lin成一倍

多謝你提我
你一提就想歌頌埋你

由佢地啦, 無波踢無轉會係咁上下
遲啲中小學放埋暑假仲多

講到自己唔含好撚嘔心
同你地迷連講波都係撩交嗌
直接同你地一齊柒仲爽

教你地迷連黨用block user啦狗仔

雀屎鐘意玩咪陪下佢玩
佢朋友又多
我柒有咩所謂

一個痴線佬啫，已經唔理佢，佢都仲要quote人地第二句回post

仲有923 個comment可以留
@龜頭連 @迷連黨 記住回下我
仲有大把空間推下我幾柒同你地幾白痴

睇到四個傻鳩係到咬來咬去
1. xx連xx
2. 開心xxx
3. 畑xx
4. 袁xxxxx

好似睇緊啲弱智玩辯論比賽

因住咬埋你呀

好似街邊啲阿叔互屌老母咁
book個場隻抽算啦

撚到人痴左線，我都係第一次

條on9都唔撚係講波
我咪陪佢玩
又唔痛
好彩你回一回我
我又有動力陪迷連玩

好似youtube個咩條 我g你呀 我h你呀 你呀媽個波罩住你
拖低狗竇智商同討論質素

睇黎大家真係好悶

撚到連狗無咁回我
Good kid

寧願睇下啲假transfer news好過

Welcome De Ligt!!!!

駛吾駛甘認真牙....

比連迷惹到
原來幾好玩
唔怪得佢成日撩是鬥非
一齊多謝 爵屎 同 迷連
繼續玩

出番去公海片啦, 最多我做主持

你去溝女好過

James when come?

咪係, 開完個post又返黎呢度咬

梳放假好得閒
講下rashford幾勁又好
我幾柒又好
雀屎幾白痴又好

我份人好公道, 邊個靚仔邊個贏

官宣

關我叉事呀

我負責搵禮物小姐

你係弱智

揾還揾, 咪插咁耐

講得好

迷連黎講你算係廢嗰個
一齊慢慢傾
最鐘意同迷連玩

我贏

彩字用咩整架

唔係鬥綠帽多....

ICQ年代宜家都未識？
你想要咩？

咩app or link?

連加特都靚仔過你

我有佢相

開心ching仲推緊

Thanks for sharing

些牙

又學多樣野

要幾得閒先會上連登狗咬狗幾日

No 球員 deal 咪deal 老母

我驚一upload狗竇會暴動

咁就真係要試下

ching好撚重口味
朗隊都靚仔

一係你放佢, 一係我放你, 自己揀

Sarri

除左beckham 得朗隊carry到呢個髮型

Hi綠帽

為左狗竇唔好暴動
你放我啦！

件新玩具是咪已經俾你班撚屌玩壞左

Latest on De Ligt (Reported by Luke Edwards - reliable)

• View in Holland is that United are the best option.

• United have made it clear they will build the defence around him.

• United's rebuild appeals to De Ligt,

• Will tell United his decision in a few days.

我放maggie隻臭雞出黎啦

一定好靚仔
成個陳浩南咁撚樣
有相睇未
未我轉頭再問

唔小心玩壞左

係你樓上

Why not both
迷連一定好靚仔
但最靚仔一定係shaw清

我地tg group睇哂了, 好靚女

龜頭仔
Rash賣左一億未
勁撚過dembele未
入去討論下

爵士連加特係咪波台白痴？Rashford > O.Dembele？

你地咁好朋友
些牙下啦

唐式咁ge樣

綠帽對你打擊真係咁大？

真人有幾靚仔先會戴到帽

計弱智開心星期五同我同級

希望大家唔好淨係搞佢

唐氏

無轉會新聞不妨有花生推po

可以放你張相出來嗎？(打格認唔到)

De Ligt

侮辱左你啦同我同級
沈船係咪對你好大打擊

你咁靚仔
嚇下我都好
未見過龜頭連

嗰個乜keana咪進攻教練

form 緊要，但依家啲基本嘢好似爆得落底出波嘅兩翼都未有

好熱

佢真係女黎
我驚你接受唔到自己係到蝦緊女仔

唔戴帽都遇唔到宜家既老婆

幾時結左婚?

5月

快到
恭喜恭喜

我喺佢個婚宴到飲碎左，係咁鳩up

梳我會大力d
頭先太細力
我插人妖不遺餘力

恭喜晒

想問下宜家邊度仲有出波翼
最多就係inside forward

up咩

你不嬲鳩

有相睇未 同你玩得好開心

今晚六次了

即使認同dembele>>>rashford
但同爵連玩認真真係on9

咁我點呀！

做我SP啦

最慘係佢真係好煩

成個ramsey bolton咁

馬 felix James
Bruno
妹 Maddison
Shaw Delete 白lin awb
Ddg

又提醒左我推po

爵士連加特係咪波台白痴？Rashford > O.Dembele？

雀屎咁撚靜好唔慣
開無雙未

係咪通常6月week1有登鵰

9月week1就有

咩人先會咁得閒

個陣完咗啦

其實你咁認真柴自己隊波球員又係為乜
trashford係差個腦姐, 技術上唔覺佢差過dembele好多, dem西甲表現得好好又點, 唔覺佢係英超又一定揾到食

Sarri+牙朗屈撚到

Official?

又一個
Rip，cap圖出公海恥笑

對吾字, 我先得rashford真係垃圾黎
no cap me

末firm但吹得好行
其實sarri有咩咁差
Jorginho後半季勁到出聲
聯賽第三歐霸冠軍
下季車仲有transfer ban
想點

你班撚樣趕走羊搞到佢無啖好食喇

屯門山羊群出沒 走入兆康苑花圃食草

煩撚到 好撚怨婦

無啖好食咪煮黎食囉

好殘忍

美斯踢英超會撞死

同你大佬一樣呀睇袋仔

點撚知, 你先知可能比較清楚

咪對號入座啦

返意甲好過啦，攞到歐聯資格同歐霸冠軍油王都係唔撚中意佢，老闆都唔信任你有乜意思做落去，真係搵林伯返黎分分鐘俾撚狗，仲要冇得買人

仲簽到人架

狗咬狗到出公海
2邊都on9
打和啦

而家似係Sarri自己想走

條街既猁狗數目好似少過上年

究竟會買到咩人

未入夜

Sarri 快d走
我想睇自家名宿被倒台然後摩三季

啱啱先見到2個

屌 搭地鐵有隻坐正隔離

9/6 official De Ligt

Welcome to Barcelona

Join Barcelona FC

睇袋仔
龜頭想同我玩咋
玩唔起就收皮啦
事實都未撚分清
唔怪得你地fd到
一樣白撚痴痴

Official

Matthijs de Ligt is considering a move to Manchester United because he believes there are parallels between the Red Devils and Ajax.

The 19-year-old had been expected to join Barcelona after a sensational season as captain of Ajax which saw the Dutch giants knock out Real Madrid and Juventus en route to the Champions League semi-finals.

However, Barcelona’s confidence over a deal decreased over time as de Ligt’s agent, Mino Raiola, ramped up interest from across Europe as all eyes fixed on Ajax.

Manchester United are reported to have offered the defender substantially better terms than Barcelona are prepared to pay as the Red Devils seek to compensate for not being able to offer the Dutchman Champions League football next term.

Nevertheless, Barcelona had been expected to win the race but the Telegraph report that a move to Old Trafford appeals to De Ligt because he’d be at the centre of the rebuild.

The 19-year-old was made Ajax captain at the age of 18 and he believes he can help United in much the same way during their own rebuilding project.

De Ligt is also concerned that he won’t be a guaranteed starter at Barcelona given the greater strength in depth at the Camp Nou, while he’d be Ole Gunnar Solskjaer’s first choice centre-back.

It’s claimed De Ligt will make a decision on his future in the ‘coming days’ and that United – though realistic about the chances of him going to Barcelona – still believe he could end up at Old Trafford

睇返雲尼斯達萊d J片， 再睇返而家d 前鋒，真係喊三聲

嘩 吹到咁行

就算delete做獌，某程度都係想學碧基咁幾年後回家
要留人真係睇最聯可唔可以做返冠軍球隊

今年件波衫好撚緊
可能要比以往買大一個碼

要走就走架啦 邊個理你幾多冠軍
好似c7咁

唔係賤賣真係無問題

所以都係英撚最可靠
好似朗隊咁，就算做教練都會想返黎獌

人地係話 愛華頓/曼 唔係淨係曼

就算佢留3-4 年到時候都係21-22歲
如果KEEP到水準 再加有進步 一樣賣到好價錢啦
呢單如果J得成 我覺得係呢幾年最好既交易

情有可原，畢竟係愛華頓出身

Shaw 個頭

De Ligt deleted

Cancelo cancelled

肥梳好似唔同樣咁既

如果佢真係有leadership做隊長
到時大家就唔係咁講
一陣又話獌狗變左馬撚咁係selling club

笑到仆街 狗竇嘅事拎去公海講已經柒到仆街

我淨係講緊呢樣嘢 你係要拉埋fd唔fd黎講

比人撚到short左？

成堆用廢球員名嘅人圍爐
繼續圍啦
一齊迷lin最開心
迷lin迷到以為撚到我先好笑

J下久保建英

拉埋你院友返入青山啦

普巴原來係最廢果個

如果真係買到
唔反木狗一星期

唔係諗咁多 最後都係幫人抬價

希望艾利臣今晚派膠睇齊卡利奧斯

迷西諗住一收山就想返我曼教一隊？
親生仔真 legend Giggs 都未夠班
幾時輪到肥西

波牛教波 頂盡去到加度素級

成日派，不過無出事啫

後面輸既前面入返夠
我地一失波 = 輸波

施丹當年都係死扭爛扭

洗咁多錢都無前四俾人炒埋

【Now Sports-體育】AC米蘭前主帥加度素日前正式與球會結束合作關係，麾下一眾球員滿是不捨之情，紛紛在網上撰文向他道別。

加度素（Gennaro Gattuso）帶領AC米蘭衝擊下季歐聯失敗後，最終難逃被炒厄運。他在離隊曾發出聲明：「離開AC米蘭是痛苦的決定，絕不容易，但我必須這樣做。」此外，有傳他決定放棄餘下兩年合約中9成人工，盡顯對AC米蘭的情義。 這位有「鬥牛梗」之稱的熱血主帥離職，旗下一眾球員相當不捨。後衛列卡度洛迪古斯在Instagram撰文：「多謝你對我的信任和教導。你是一個特別的人，擁有偉大及正確的價值觀、為人誠實，永遠都會付出一切。」中場基斯爾則說：「在每天的操練中，你都奉上一切，多謝mister。」 至於今季為AC米蘭射入8球的蘇素亦發文：「真正的男人及領袖。因為你，我明白了很多東西，包括甚麼是AC米蘭。你是一名特別的教練，祝你好運。」

草裙舞王有冇咁既情義呢

有冇佢啲手足捉返佢入青山

應該會R埋份高啲人工嘅約先走，仲食埋你違約金

睇死朗尼教波最盡係布魯斯級數

屌你老母死疤狗想要Firpo

靠你啦 反正你住開

今晚各位係咪全線支持熱刺.

爵連都未試過做topic 狗咬狗咬到被其他會員拎嚟做topic就收皮啦

話佢on9 = 迷lin

但佢地條防線好難頂到猁既進攻
支持猁隨時有驚喜

熱狗唔係冇機會，多得條on9 sissoko敗家

同on9=假猁一樣

燈死班猁
猁記已被祝福 YNWA

PSG right-back Thomas Meunier & Unai Emery have spoken directly on numerous occasions over the last month concerning a move to Arsenal, according to RMC

買唔到AWB會唔會2nd choice都冇埋

收到風好似用Ethan Laird

係就好睇囉出年買唔到人用青訓護級不是夢

18歲未

不過我覺得梅尼亞都麻麻地
買到干沙路就最好 出擊右閘

今季開季就啱啱好18了

Thomas Meunier is very close to a move to United. The club want to complete the transfer quickly for a fee of €25m. The player was a big fan of the club growing up.
[La Dernière Heure]

（Meunier IG
只係follow左 曼聯&PSG&布魯日 3間球會）

依條news我由開季睇到下季

機會係0%

佢兩三年前就成日話想黎

Ethan Laird in the U18 Premier League this season:

11 appearances
5 assists
2 goals

Directly involved in a goal every 1.57 games from full-back. 👀👀👀

FEB/2019

當年 James Wilson U18夠屈

我地係唔會要開到口想黎既人
我地只會買overpriced既

de Ligt硬係覺得黎咗都會好快走
就算有返好成績都係咁話

De ligt done deal

Wilson唔係傷追人嘅話我覺得佢踢得下㗎
不過呢件都好似係玻璃人嚟

我都淨係follow咗曼聯

係都無所謂啦
成功嘅話一個可以當曼係踏腳石
曼又可以重建
各取所需

真係黎先算，空炮聯季季都有空炮
黎既印佢

Ole: ‘You’d be surprised’ how many players want to join Man Utd

大把人想黎

右閘點解唔試下法甲隻Lala
好似話幾強助攻
27,28三年後俾Dalot上位

咁米蘭件卡拉比亞

開心巴

咁幾撚時登鵰呀

Surprised因為0個

終於有曼迷俾lin激到痴左線

有舖頭減粉紅同深藍作客？

其實梅尼亞出擊力都勁，又有返咁上下入球能力同身型

我FM用緊，唔錯

估唔到阿有球員率先陣亡

雷耶斯
想當年比加利仔佢地踢到驚

畑 xx = 魔教教主?

係

英年早逝，唉

點解唔係死班馬撚

好好地一個球員
RIP

做乜鳩

有錯咩

明明好勁都話唔適應

可閘可中堅 好撚高大

今次大家睇到積口德有幾重要啦

人生無常 前排先睇到佢踢中甲

而家唔想抽阿狗 無阿狗咁低賤
雷耶斯RIP

及身而報

好似193

總會有人爭住出嚟抽

老老柒柒呢幾個月班馬撚嘅言論仲搶口過利

俾人抽有報應都唔抵可憐

btw RIP

佢搭埋25m
其他lan

成埋Stam返來教防守
荷蘭橙復興有望

今日mk好多猁狗

啱啱發現原來連加特個樣都幾似nightblue3

同意

果D叫on9

lin 細細個都已經成個弱智咁

Stam去咗飛燕諾代雲邦賀斯啦

人地nightblue 靚仔好多

仲出黎抽水嗰啲真係仲低賤過狗

決定今晚著件曼聯波衫出街

巴打加油

Agree

巴打場波完咗記住上水報一報平安

咁都有得屌，連加特係原罪

利贏輸都好
上面個位巴打應該都比人打到仆街

聽日猁狗輸左先著都未遲啦

都唔係屌嘅

連加特唔係原罪，廢先係

btw 嗰個真係shaw嚟嘅？

12年嘅shaw

等睇香港球迷輸波搞事出現第一滴血

巴打聽朝真係要報平安

心水清到

真係咁嘅樣

呢個陣係18歲？
華西18嗰陣喺曼聯？

我靚仔到...

以前型咁多

有d似後生版zac efron

@狗餅
我地有shaw 顏值爆分

依家變左肥仔

請問巴打呢張圖係咪fifa12?

相入面個樣仲老過依家

今晚有now英超嘅ching 免費睇643台

班假曼即刻襯機搞事

真係幾靚仔，而家肥左都型過班黑鳩

So?

so 有波睇

成班出去啦
獨撚在家on9

買左啦

雷耶斯死咗

屌佢老味而家連登波台批反曼平均年齡有冇15？戇撚柒鳩雷耶斯出事又可以搵位抽水，屌埋曼一份

唔好理班弱智仔啦
唔反曼佢哋就唔識講其他野架啦

連登整體年齡層比較低，係多弱智架喇

果件雜種狗黎，隊隊都抽，扮曼迷

我照顧依度冇人約嘅毒J
利申：今晚酒吧睇

一早續約申請左

睇到煩
睇波睇到佢地咁為乜
好似見到曼輸波開心過自己隊贏波咁

48一個月睇歐霸

酒吧睇猁奪冠

唔洗wo，我續約減價仲送埋比我

(｡ ˇ‸ˇ ｡)

reyes關阿狗撚事咩
踢得咁短時間又唔係突出
又唔係名宿

想要awb多過梅尼亞

都關既, 好多人識佢都因為佢踢過阿狗
留係西甲踢西維爾下體會應該無咁多人識

曼真係原原罪黎
空難前空難後就冇問題
依家撞車講2句就起晒鋼
雙重標準到
不過呢d野真係唔應該拎黎抽水既

當年雷耶斯自己都有講英國太撚凍， 又冇冬季休息唔撚慣自己走咗啦， 根本雲加之後都冇出佢。

啲傻仔阿狗成撚日記撚住個場波， 最記得個時有線波台都有條四眼阿狗係度屌， 又話朗尼插水， 加陣啲小學雞仲on 9, 日日空難

係，果陣佢加盟都幾hit

呢件算把啦，見到即block
最戇鳩有阿迷衝出黎講到連rip都要資格論
講句rip都搵位屌到曼，cls

放開曼迷啦 唔好撚我地喇

我地唔好學佢地就得

尤其topic 抽真係好撚低莊

你放過我地啦
呢條友講過幾多次係流料

係咁架啦 早排成個波台都係空難 有撚人出過聲？

又要post多次

De ligt借曼聯個名去叫巴塞保證出多啲佢咋
吹到done deal

出聲會比人笑
問你地係咪嬲嬲豬

又deleted 呀？
悶唔悶呀 屌

準備降班

認真佢啲技術一定勁過哂褔馬

雙槍，盤扭（真係過到人）

速度同finishing就真係唔知

試下有人攞希素嚟講 暴動都似

希斯堡直頭世界大戰

屌 我之前一直唔知佢究竟係左腳定痴腳球員，兩隻腳一鳩樣咁勁

仲差一班啦 人地多仔已經證明左
馬都叫第一季carry過 福真係除左彈起個半季都冇再證明到啲咩

猁狗都少拎呢啲野抽水, 最多笑下無歐聯踢同六曼弟
係得阿狗某幾隻小學雞

咁講真，猁狗抽還抽，但topic都唔會講空難，Wilson 個d個別會員就算鳩算
係阿狗個件細蚊仔覺得咁樣曼迷會好痛

福仔呢種一定要做後備比佢學下野
太易上腦

馬仔就好飄忽，季初比摩佬雪雪下又救全家，之後又可以波都控唔定，
成都唔知佢諗乜，一陣又Del IG

港女格

firpo+cancelo

收到風今日有會員係地鐵狂叫Liverpool

福狗如果俾阿sir應該幾勁個時連阿朗都教到聽聽話話

隔離飯香到
明明嗰陣個個都笑緊疤狗買隻一億nigga,宜家又話佢好勁，如果佢係多仔嗰年已經叫證明過自己，高過福仔一班嘅話，咁辛祖今季踢得絕對比丹比利嗰季踢得更加好更加證明自己

福幾時唔聽話，老實講，sob比太多開火權佢都有責任啦

摩嗰陣話成隊波唔起腳

依家怪太多起腳

睇左
笑能到仆街

我意思係會俾阿sir指導得好，識收放，唔會踢一兩場好波就球王上身咁鳩返排
唯有Sob佢會有方法好好引導佢，暫時見唔到佢呢方面作用

Cls,玩到P圖都出埋
都係個句，落埋場踢都唔會信

希望越大失望越大

成日笑人空難 結果真係有自己球員出事
唉

依家啲妓幾時變到咁低汁

其實如果買唔到Felix，Maddison都係唔錯選擇

買哂所有james

Liverpool liverpool liverpool

利物浦奪得第六次歐聯冠軍～

james rodriguez

坐撚埋係度

james bond

P到懞到呢唔講以為自己係廿年前

唔同位wor ching

Maddison似10號位

搵埋史譚俾意見，做假黎講都算有心機

According to Il Corriere della Sera, Premier League side Manchester United are interested in signing Milan keeper Gianluigi Donnarumma and have contacted the player's agent, Mino Raiola, as they look to proceed with a deal.

又係個肥佬

mu fantasy club

p圖都係真？

史譚真係有俾意見

咁你都可以信既

玩埋p圖

睇佢啲內文英文差到咁就知道啦

Centre-back Toby Alderweireld will line up at the heart of Tottenham's defence in tonight's Champions League final.

And according to the Star, Manchester United boss Ole Gunnar Solskjaer wants to block Ed Woodward's potential decision to sign the Belgian this summer.

According to Belgium based media outlet La Derniere Heure, the 27-year-old Belgium international is ‘very close’ to a move to United, with the Reds looking to complete a €25m (£22m) deal ‘quickly’.

其實買唔買到AWB都可以要他
中後場萬金油

awb勁好多

dalot隊葡萄牙u20世界盃出局

老老實實今晚好大機會猁贏

準備聽朝俾猁加阿笑

真係賣DDG？

笑囉有咩所謂

又地球聯合軍

歐聯數目係老費最大遺憾

佢2X年先將差距由3拉到2
而家又拉番開

猁狗撞死人唔認數
猁狗官網仲話當日不幸事件導致死人
屌，咁不如話六四都係不幸事件導致死人啦

俾人笑 預左架啦
我地今年係抵俾人笑

都笑左人咁多年
風水輪流轉

歐聯佢地都拎過啦
俾猁拎到英超就真係有排笑

唔好撈亂希素同希斯堡

放過人地啦，人地去巴大把前途

係呀，我前一個reply講希素
我都係講緊希素

AWB係防守上好
Meunier係助攻上好

今晚到我地笑垃圾猁七季無冠

佢都唔肯續

呢件不了
續清新同dean仔好過

Dean外借，清新直頭係DDG去到季尾柒到咁都唔用，又唔方會比佢打正選

can't agree more

阿狗學埋老鼠d衰嘢開搶口post

只信攝影師出既ok

希斯堡>不幸事件
希素>利迷衰格

猁狗官網有話希素不幸事件?

其實歐洲冇咩邊個領隊贏過改制後歐聯兩次以上， 係得施丹做到， 仲教緊既安76, 哥迪奧拿同摩狗暫時都係兩屆。 費sir 將曼聯由本土球隊重新提升到歐洲一線算係咁

James Milner

賣間球會俾肥佬啦
木狗都on99

其實 如果肥佬唔係咁仆街同大咬 唔太介意好似文迪斯同狼隊咁嘅關係

留唔到ddg簽到佢都唔錯啦
點都好過簽拿華斯

要當馬不如用癲Hen

其實係我黎接受唔到今晚結果

Meunier客申到防中中堅
25M絕對可以一試

27歲不了 我曼唔係老人院 好似係

下年出到咁嘅後防 shaw - de ligt - lindelof - meunier
觀感當堂好晒

FF

見唔到大英雙閘心情好番唔少

下季開季繼續撚羊

今晚都係訓算

好癲

Rojo jones smalling young

最強英撚文員組合

睇見想嘔

四件野都比人迫兩迫就大腳

agger，最好全隊21歲以下

成街都係猁

終於done deal啦

咪玩

條街好撚腥

比著曼聯咪仲多

有得踢先算

Shaw Toby Lin Meunier 已經ok

Dillon Hoogewerf has confirmed he has completed a move from Ajax to #mufc.

16歲幼幼

搭巴士隔離坐住一對痢情侶

點解猁狗都有女

Done Deal ✅

地鐵都有啦果次去印波衫 一對猁男女都係到印衫 仲著住件猁

梅利亞真心簽得過，如果要等達洛治真係起碼要踢多兩季，達米安又會走ga la 條友即食之餘有身型搭救， 應該有排踢

有無手腳落lkf搵隻猁狗乸先

Thank you Young

好撚多猁狗 屌你老母

預祝猁狗又失冠

咁咪正 一陣完場有得睇肉酸樣

去邊牙

見到有人着車狗 點睇

著今季我曼深藍作客波衫出街是咪玩命

機場見到疤同曼H21波衫

仲敢著既今季柒到咁
以後珍惜我曼贏波後既幾日啦 係果段時間著我曼好機會

有冇人知杰寧有冇去現場睇猁

Rabiot
暫時開左10m年薪 5m簽字費
預計佢會還價10m簽字費

又係臭馬一隻

條友唔攪事
呢個價幾抵

搞事既就清locker放落雪櫃
輸極有限

邊個同psg互換咁

唔會簽到啦

變左*

希望有去啦, 條八婆出哂名黑氣石

佢今年唔係已經自由身啦咩

咁我對Hehe走即刻冇咁sad

灣仔好多猁
由中環廣場行到灣仔站 見到差唔多十隻猁

如果唔係麻煩友其實底簽，佢本身又幾好波，又唔洗轉會費
佢而家經理人邊個？

Aaron-Wan Bissaka is Solskjær's first choice but #mufc have held more talks with PSG for Thomas Meunier as they grow frustrated with Crystal Palace's valuation of Wan-Bissaka #mulive [mail]

佢老母

炒左喇之前

🚨🚨AJAX TO MAN UNITED DONE DEAL!!🚨🚨

換個重後生
如果岩用打得起
其實有賺

拉比奧特
WBSK/Meunier
Delete

呢度四個簽到兩個我迷木了

咁低要求
清埋羊rojo jones 山狗再講

Dean
Cancelo/awb deligt delof firpo
Bruno rabiot pogba
Lingard rashford martial

係咪冇乜點傳過防中
傳嗰啲都係中中或者攻中多了

前面個3件

Hea Big

TOT United會好啲

Barcelona have still not communicated to Malcom that he is for sale and his representative will come to the club's offices in mid-June to talk about the intentions. Barça want to sell him if an offer of between 50 and 60 million euros comes in. [md]

Oblak

Cancel Delete Toby Firpo
Bruno Pogba Kante
Brandt Kane Martial

唔算貴啦，一野屌落去啦

下年
Oblak
Kimmich De Ligt Koulibaliy Fripo
Pogba de jong kante
Messi Kane Mbappe

連雷耶斯死都可以扯去鬧曼聯

點解自己球星死都係諗點抽人水先

＜轉會消息＞阿積士新星，唔係迪列特，係16 歲嘅前鋒賀治禾夫係社交平台自行官宣即將加盟曼聯！

40m買返黎坐一年50m放返出去

出左陣
Kane

精宮瘋狂開西價，睇死佢地今個窗佢地一蚊都賺唔到

根本班人借足球宣洩自己啲內心黑暗面

有冇巴打最近去過西藏呀
點解上大陸網唔比香港人買機票既

拍埋片

找不到此人 有冇source？

抵換啦

剛剛睇MU app 原來今日小豆生日

個幾月無比賽今場正選

Rabiot
Meuniere
就算加埋Daniel James簽到依三個，
其實d budget幾乎冇乜點郁過最多50m左右

Manchester United are set to bid over £100m for Benfica and Portugal under-21 striker Joao Felix, 19. (Correio de Man via Mirror)

熱狗輸撚硬

Ajax's Dutch defender Matthijs de Ligt, 19, will give Manchester United a decision over a potential move to Old Trafford in the coming days. (Telegraph)

其實佢算唔算阿狗球星呢， 條友踢得兩季， 跟住仲要適應唔到飄忽到仆街， 敗走阿仙奴返西甲。

即係我地都唔好意思話科蘭係自己球星黎走去屌人啦

And Real will move for Ajax's Dutch midfielder Donny van de Beek, 22, or Tottenham's Danish midfielder Christian Eriksen, 27, should they fail to land Manchester United's France midfielder Paul Pogba, 26. (Sun)

瘦猛猛發育未完成要咁貴 仲要打前
比後衛撞撚死 不了

咩呀，而家班阿狗話係我地班人鏟到佢怕左要返西甲呀
所以人地返左西甲先會死

買番多少臭利狗燈一燈佢先

黑氣石
熱刺

熱狗個陣好似已經輸晒咁
應該捱唔到半場

Set to bid左好耐

邊個黑氣石

點解係着舊年件衫

agger
睇個陣都覺得會俾猁撳住嚟屌

脆皮實比Mane爆撚到暈

點解熱狗呢班人都入到決賽

又出KANE

有驚無派對

有冇摩佬同雲加講波條link

點解會出winks正選

算叫格食格啦，Ajax係靠班後生打殘祖，
但打熱狗果陣都唔work，後面De Ligt又比洛蘭迪bully

黑腳英撚，輸撚硬了

進入八奇思考領域先明

舊年已經傾好？ 會唔會犯規

希望佢同肥普可以bin我c

想搶中場啦，佢拍sissoko係熱狗仇季算叫搶得既

出兩個岩岩傷愈既踢歐聯決賽正選都幾搏

全力支持熱刺

預言老孫奠定勝局，2020新世一

睇佢都係望摸和到70分鐘換Lucas入黎爆

footybite重未有LINK?

22分鐘就輸到2:0啦

買左主$200
利

+1 買冠軍最穩陣!!

爺爺同摩佬都唔明點解會出kane

英撚第一人，出得一定會係正選

我即程買左主, 唔想睇加時, 唔使訓呀

vpn then youtube bt sport 1080p

半場猁1:0之後到下半場熱狗就collapse輸到3球

陣間搞唔掂，廿分鐘換返出來，同舊年利記同幾年前沙皮狗一樣

劇本

頂住呀, 85分絕殺利

邊個vpn ok

下體會個場都幾靚

+1直接買利冠軍

其實我覺得行會贏, 買熱以表真曼

沙皮狗好似係決賽前一場聯賽傷左夾硬出，Kane應該就好D，但係個態好難講

仆街我主客都搞錯咗

最慘係阿傾上一輪復出聯賽一場都贏唔到，雖然對利嗰場交咗球靚間接助攻

我買曬3-1 2-1 1-1 1-2 1-3

終於唔洗睇蝗馬

啲鼓好柒

chrome extension
w i n d s c r i b e

跟住85分鐘絕殺1-0

輸錢冇所謂
希望猁贏唔到

熱狗班人個樣咁凝重，輸撚硬了

唔出Lucas
可能留力衝下半場

熱刺一定要贏啊

頂得住半場就係

望落得老孫個樣好少少

熱狗精神少少好冇

原來我now有得睇 但我無買歐聯

靠老孫carry

熱狗心態不嬲麻麻

RIP

上牙熱狗

開波

除左lloris踢過世界盃決賽之外其他都未試過踢咁大型既決賽

cls

黑到

頂撚住呀熱狗

心口都比

12m

我dllm。。。

CLS

On9

黑到咁唔使睇啦

var啦

力架

施素高我屌你老母臭閪呀

痴撚線

無眼睇

var都唔睇

on9

神秘力量

痴線

終極白痴 入到禁區仲舉手

一開波就造一獲

指乜撚野呢條黑鳩

var取消左去啦dllm

熱狗班傻仔真係

dllm 真係on99

真係on撚9，明知禁區仲舉咁高

白痴架咩

molamola

我曼啲後防咁柒都識收埋對手

Mane睇住佢隻手踢埋去

猁今年靠運

還返個決賽位俾阿積士啦

老孫你點解要carry呢隊西波入打贏哥狗

講真就算係都係衰自己柒先

條友對利狗又放水

真係多謝鏝 唔係一定聯賽冠軍

俾鏝狗入黎拎冠仲死得人呀

神奇力量，好波不如好運

笑撚死
兩件nigga
一件有腦一件無腦

要重奪歐聯了

熱刺踢乜尻

算吧啦
熱狗狗屎運先入到黎決賽
一場過點會贏到

睇到三點半冇料到就訓

就係一場過先有狗屎運加乘

心理質素好似麻麻

佢d狗屎運之前已經用晒
加上對面今季既運仲勁

猁9應該會大炒奪冠

咁黑踢條撚？

派膠未

場波暫時都係好低水

黑哨到
dllm利狗

球十二碼根本就係球證送

好多人都第一次踢決賽
都好正常

猁踢到起哂飛腳咁

熱會唔會廢到咁呀

得老孫有d希望

施素高d垃圾

施素高

你傻仔舉到隻手dab咁怪得邊個

熱繼續控住中場攻就有機
加油啊

我真心睇得唔清楚
中咗咩位

膊頭咁上下

手臂膊頭交接位

中心口再彈手

猁6奪R聯了

熱狗係咪歐聯決賽史上最柒既球隊

咁都無牌

上季果隊柒啲

仲7過上年猁

No card???

唔收埋不特止仲要舉到噤高

傾要發威啊

上年猁狗搞好多喎

無牌

KANE之前傷完出番黎熱狗個排就連輸
都唔知決賽正選做乜鳩

Karius

Kane完全發唔到力咁

傷咗咁耐第一場冇態

落後緊又一定唔會收埋佢出lucas
佢係場上又廢
姐係死撚梗

開波1分鐘都無就送12碼7d

咁都仲出

拳王好垃圾

下半場肥普d神級調動一定係son換Lucas

擺老孫喺中間好過啦
有邊個會覺得傾係superstar呀

唔知出阿里做乜 今季廢到

熱刺中場控制到
睇下前面做唔做到野

R撚哂頭

Kane都唔係superstar

最後真係就咁1:0就好笑

無㗎，歐聯決賽Kane一定想踢，
大佬要踢焗住都要俾佢上場

好多誤傳

送12碼成日見
karius送個波俾病屍麻，又拍b朗個遠射入籠

除衫喇屌

嚇撚死

女球迷

又有人衝入嚟

女女

Kane 呢個年紀已經算好勁啦
Lingard 同佢同年呀陰公

女

囡囡

熱狗冇乜邊個發揮正常

Lingard大過Kane一年

係咪著泳衣

施素高好撚野
咁都頂到落底

dklm 最L憎呢啲仆街阻住場波，
全L部犬決啦

熱 成班都無態

上力啊熱刺

son

所以你話智力對一個人影響幾大

靠 son 架啦
下下都比佢

有著衫

季季英超20球以上，仲唔係Superstar

個個都丙朗美欺咩

場波幾低質下

Son 個位換moura啦

如果頭先嗰球唔係VDV而係Jones就俾老孫過咗了

好懷念上年賤種對猁狗

唔撚係掛

得son一個有威脅仲話換佢

係都換Kane

連自己親生女都唔放過

唔係 雲迪克黎

羅拔臣出波好靚

利記有人叫Jones咩

睇嚟下個入波都係猁居多

放心一定唔會換走傾

我地2閘幾時可以咁

alli out la

直接頒獎未

龍門
大衛鍾斯

右閘得左閘就

無乜大賽feel

Shaw其實算係咁

一啲決賽氣氛都無

下佢啲出波有九成都學界水準

出波差好遠喎

一開波就黑一球
咩氣氛都無啦

又係無腦黑人

熱刺好似未入局咁

唔算黑既
今屆中手就會畀
等於dalot對鈀鑗個球

出Dier殺人算啦

仲hea hea 下，啲人又唔點走位

頂你唔好出年先舉旗

屌你老母都無越位

上次對猁又係ssk今次又係

熱狗而家打son 一個

都係放鬆心情睇算
熱狗又點夠猁玩

幾個月都係咁啦

上半場追唔到唔睇了

熱刺學咩人開短

巴打終於睇透

黑人中堅真係特別on9，差啲輸埋角球

有無咁能多高波呀

king 隻腳傳過一球波未

呢個反而合理
如果俾son入到波，可以睇返var判斷係咪真係越
廢事打斷個攻勢冇咗個入波
所以係鼓勵旁證遲啲吹，等進攻方冇機會先舉旗

咁就30mins

猁永遠用手部動作阻人快攻都無事

始終未習慣

猁: 攞波快快手斬上去
熱: 喺後面撚幾輪之後斬上去

出Harry Claim都唔知做咩

嗰下手球冇睇var就真係反常喇

Kane到底去咗邊
全場冇見過佢咁滯

希望可以claim返一球半球

直頭戇鳩 好似打少個咁

熱又係好似曼咁，後場同前場完全斷晒

不過呢球睇咗都應該俾啦

係咁被人foul wor

熱狗想贏真係要換走傾哥
肥普俾d guts

可能唔想贏呢

有兩個角度明顯係手球

熱刺好廢

係咪咁鐘意未來
有現在都唔要

見熱狗係後面搓就覺得驚

又唔撚出lucas moura

睇下佢夠唔夠薑半埸就變

好撚悶

對住猁狗三小明不死人同埋越位入波，踢得保守都理解嘅
睇下熱狗下半場會唔會禁制

夾硬出傾即係當年下體會夾硬出狗達一樣
根本唔夠態打決賽
狗達傷出都好彩
最多當晒咗個換人
而家傾keep住係場冇貨交即係熱狗byebye得

Kane升降機

Alli = 好波少少既廢lin

唔係差好遠

擺LKK出來扮Kane,死熱狗

睇到瞓著

漂白左

想睇兒子入波

換走Kane 換摩亞入黎打雙箭頭啦

好想出路蘭迪啦

lloris

Kane零狀態
打少個

猁狗兩閘都可以自己爆上去射埋 我地真係差幾皮

為咗隻殘廢餐kane唔出lucas
冇lucas你地熱狗邊有決賽打

希望大碌可以練到傳得射得跑得

dalot

Kane變咗LKK

其實shaw都有呢味

lloris咁都送角

人地拉邊係文尼沙拿
我地係福馬佔中

個波彈地係難預啲嘅

dele alli

king 完全無加速

Kane同朗隊有咩分別

熱狗好似一下射波都無

俾埋d乜能波呀

我屌完全唔走位唔變速

阿里成季有邊腳好波

Alli

99 speed都追唔到啦

ali同kane都廢撚到

Kane妹到

Alli out Lucas in la

alli 同傾好廢

好有我地當年對全盛巴塞完敗既feel

熱狗前面三個廢撚到
兒子都算 英人雙核真係

我覺得ali同Lin差唔多廢

換走 king 同拳王啦

全部冇態

藍天射球

如果0:1完場真係on9無極限

咁個場誇張好多

大力臣

控球爭好遠

離譜咗d wo頂你

近20年未拎過冠軍既球隊踢決賽既真係得轟一隊贏到破處

熱狗成隊緊張到
痢第6次冠軍啦

Erikson

左路空晒都無人理

畀疤狗控住㩒屌同熱狗控住屌唔入差好遠

邊諗到1分鐘就比隻力架累全家 咩士氣都無啦

老味 收傾未呀

會唔會就咁一球完場

屌咁就半場
做過d乜鳩黎

熱狗好似冇一球中龍

唔換傾真係可以熄電視

ali出啲波屎能到

係就真係最好笑歐聯決賽

半場出lucas先有機

lloris: 國家隊對住條力架已經頂佢唔順
估唔到球會都要對住佢

點都上年好笑d

Umtiti世界盃喺佢面前打排球

唯一一個機會就係換摩拉出黎

Kane零作用

一球到尾既話駛唔駛搵人check下sissoko
聯賽球單刀
歐聯決賽手球

好笑一定係上年
悶就一定係1：0完場

利記連攻都唔使攻就贏

如無意外
猁狗好快篤多粒
完場再篤多粒
3:0慶祝拎冠

條友應該係真廢同無腦

想屌

捉佢可以順手抽水

猁狗連有var都黑咁下季點玩

最合理劇本

成班保安輪佢大米啦

d stat

呢隊仲唔係曼聯來？

喱個波仲好睇

1001